[問絲打] 用開邊隻沐浴露同洗頭水

請問各位絲打
用開邊隻沐浴露 用完皮膚滑d?
邊隻洗頭水 控油同香d ?

求介紹 thx

dove 好香
利申巴